有無人聽咗林憶蓮新專輯

一隻廣東歌都無
算唔算賣港 放棄香港樂壇
又玩我是歌手又剩
估唔到奶共奶到咁

佢係去咗台灣發展同埋嫁咗比台灣人先至展開國語市場發展 台灣喎 點樣奶共

欣賞下佢好過啦 女歌手嘅榜樣 年過半百 出咗新碟可以去聽下 纖維 歸零 幻覺動物 亞洲冇乜女歌手做得到 咁高藝術水準同時實力依然咁頂級